firefox好似用好多RAM係咪正常?

其實係咪唔多正常
睇野好似愈來愈慢

幅圖

上面fail左張圖

個windows explorer用咁多RAM先唔正常

呢個我都係唔明點解
rebot部機就會小返好多
唔知關唔關我有個hdd 其中一個file開要load 1,2秒先有野出
但開其他file又無事

因為你越來越快

taobao protect = 駐港解放軍

成個windows 砍掉重練